睇曬成套海貓鳴泣之時既漫畫 EP1-8 係幾好睇 同埋有個疑問

EP6個密室係點樣解 貝阿朵點樣幫戰人破解個密室logic fail???

btw
套野比想像中高質 感覺上似彈丸論破+虛構推理+美少女萬花鏡+命運石之門
估到個頭真係估唔到個尾
中間EP2-4既 辯論sandbox game 都算自圓其説到
入面變魔女個concept我幾Like 幾鍾意maria
同埋套野去到後面就變到好熱血
係愛啊

時隔咁耐，居然仲有人識欣賞呢套，好感動

接受到EP8就好睇
佢個演繹整到好熱血，下下都魔法大戰
最悶嘅EP6，個結尾明明只係開幾個估，
都整到好似好大件事咁，對白又好型

幾好睇 長篇得黎收到尾
深度幾足(指劇本一層接一層落 内容好足)

去到後面d打鬥同顏藝都好正
ep6算係咁啦 總算有個真係大反派既feel既角色
EP8就真係講家族之絆

海貓係外國係好撚神既作品黎 當然過咗好耐 睇下VNDB個榜就知 故事個深度同長度都突破天際 你叫班後生既點會睇 有utube片話要220hr先睇晒

冇記錯erika一直係捉嘉音 但係入房之後已經唔係嘉音

時間好長真係好agger
其中一個覺得好特別就係 一隻咁多內容既文字game
竟然肯幫佢出到足料既漫畫
講緊係一個EP平均30話 一話五十頁 有八個EP
我都睇左差唔多一個禮拜先睇曬套漫畫
好多文字game恨都恨唔到 好撚痴線

密室果到姐係玩分身啦？

咁又唔使，我玩psp full voice
大概10個鐘1 EP，第8章長少少，加埋咪100個鐘

下，唔係變蝴蝶飛走咩
利申：冇睇漫畫，純遊戲黨

10個鐘咁快，我記得我以前一個 ep 要兩日先燒化完

睇完唔明，ep1講戰人係因為憎恨魔女先開始推理大戰，但ep8講佢因為落水失憶幾十年，咁ep1-7個上位世界戰人係邊個黎

海貓漫畫天下第一

識睇漫畫好明智
漫畫一定程度上補充左原作講得唔清唔楚嘅地方
更加俾套動畫好千百倍
唯一貢獻應該係令到有全配音遊戲出現

繪羽伯母

無記錯ep6 係用紗嘉一體論黎破解密室

紅色真實，當年都係幾熱門嘅網絡用語

將一兜垃圾執番正

音樂都好正

同埋海貓我覺得有種處世哲學

凡事唔需要太探究

櫻太郎就係櫻太郎，係樓座 母愛嘅象徵
已經足夠

真，睇完咁長嘅故，去到最尾，我心甘情願揀魔法
冇魔法就冇海貓，緣壽執著過去，可能做咗真實魔女

魔法殺人vs密室殺人依個主題，到最後帶出相信溫柔幻想比殘酷現實更幸福，故事構思真係[url][url][url][url]但接受唔到女僕咁大波竟然係假，假波點解要整咁大[/url][/url][/url][/url]

因為戰人喜好

小安 我真係好想幾子就係小安

神父又有推介
今晚睇

一體說
明白了
貝阿朵VS erika呢part
老實講真係好熱血
係咁用紅字刮鳩erika

我都有呢個feel
有d位看似好多漏洞
但真係唔洗太深究
要enjoy個世界觀同魔法個設定

果時見d人話作者係寫俾有病的朋友 點知個朋友捱唔到 所以最尾2集亂咁黎爛尾

BEST MOM EVER
如果當年聽住soundtrack睇漫畫會點呢
如果ufotable做海貓唔係做鬼滅會點呢 好似空境咁每個EP1,2套電影就好 不過經費又突破天際了

我覺得貝阿朵好撚似真中合歡

最尾果兩集唔算亂黎啦
都叫交代得七七八八d大路野
就結局黎講 我幾滿意
係打鬥多左d

仲睇緊ep1=,=

我覺得ep8漫畫個結局補完左呢一點
夏海老師真係好神

點解唔玩GAME? 雖然隻GAME其實係小說
最尾勁浪漫, 但一切都係假

BTW, 估唔到有人講, 好鐘意貝阿朵

魔法野點講都得由個作者吹點睇

記得呢個密室就係講全套海貓最大嘅秘密, 以下劇透

你明明遊戲黨, 點解都睇唔明

上位大戰既戰人 應該係貝阿朵跌落水之後
失憶既戰人一部份 姐係戰人個靈魂
所以現實既戰人先冇曬記憶同自己係戰人既自覺

小弟愚見

雖然有d膠
但勝在演出幾好睇
所以都算收貨

速度加快啦

當年動畫化真係太差，去到一半腰斬左

海貓冇出過動畫

佢最大問題係ep6之前整到係推理咁, 但最後同你講推理根本唔重要
個故係幾好睇, 但難免有啲不爽

所以最尾唔係爛尾，而係背叛咗推理廚
搞到評價好兩極

每星期一分鐘預告好好睇吖

以前GAME 玩到EP5 棄左, 最後都係靠漫畫補完

果時玩GAME 玩到半夜4, 5點都唔捨得訓

首歌好聽...
不過我係動畫入坑再玩GAME

我自己最鍾意EP3同EP5
Ep3睇到最後發現原來比人呃咗嗰段真係太深刻
Ep5結局對決真實魔女嗰段都好正

(令人可惜係睇返就覺得點解EP6戰人智商跌得咁明顯EP5仲咁大口氣話自己掌握所有真實，EP6就比人打到攤係到)

好記得erika用自我介紹嚟收尾，充份表現佢死不服輸性格，然後戰人再補充爆料，好正

海貓每一EP個尾都好爆，好引人睇落去
作為上下篇結尾嘅EP4/8，更加係一路高潮到尾

EP6係老馬過左龍啦
放太多水搞到累死自己
同EP3一樣 人地喊幾下賣下慘就中計
好撚好笑

當年因為咁先玩www
海貓冇得屌貝熊同煉獄七姊妹

EP6個戰人
擺脫唔到自己唔係答辯方而係出題方
係咁放水送權限又回應晒啲復述，唔知做緊乜

有 GAME有講...
個阿爺根本變態

我懷疑係為左鋪排比貝亞朵颯爽登場重新復活黎救場

賤人始終都係要柒下柒下

我見漫畫版金藏對住第三代反而話今次唔會犯下同樣既錯
同埋冇暗示 我諗漫畫版係專登重寫呢part

SOR, 查返原來係我記錯哂
自膠一打

SOR, 查返係我錯...
自膠

因為始終ep1-8 都係偽書

真相冇公開過

上位世界只係貝倫同拉姆係貓箱外一盤棋

戰人同貝熊只係棋

因為推理廚一早就推理到個trick，佢去到後面係咁講愛，真相唔重要

ching太黑暗了吧

呢套野睇動畫勁好笑

所有野只係緣壽係天台到地下 一瞬間嘅想像

跳海果part戰人 救到貝阿朵就真係超級神作
然後開闢多一條新既世界線
係戰人同貝阿朵正常人生活

唔識揸船搞到翻艇，變咗殉情
係幻想，不過好睇淒美
阿Q角度同理性角度，件事完全唔同

我傾向跳唔成樓，然後唔知點搞掂班殺手
陷家鏟就太黑暗啦

記得ep7係真相，可以解哂所有謎

不過一個事件 可以有N咁多個解釋方法
真係好能正

無記錯ep8好似話
ep1-2係紗音寫嘅瓶中信 預定嘅犯罪手法

ep3-4就好似話係戰人失左憶之後同個作家合作寫出黎

唔玩game 會miss 左一堆神級bgm

之前話再動畫化寒蟬

心諗點解唔整返呢套

因為動畫太柒冇人買

如果佢用寒蟬搵錢黎整海貓就好啦
不過海貓個長度再出動畫最少要整3,4季半年番 再睇下當年海貓個聲優list就知個經費真係

我都係！

哩個真，成日想推坑比朋友睇

大家係睇漫畫定遊戲

好閪長 夠你睇一個禮拜

其實龍騎士07 去咗邊？
已經冇做定過咗氣？

上年先岩岩出左when they cry 5 ep1

同人三家
最發就係type moon
最墮落都係type moon

淨係寒蟬夠佢食成世

魔法end算啦, 戲法end咁慘做人有愛開心好多
btw做為一個推理小說愛好者我幾鍾意海貓, 推理小說好少會有呢種「解謎其實唔重要」作為主題, 而且全部密室都有解答唔算爛尾啦
係唯一一點全套作品最重要既一句對白, 竟然由個唔關事既公司ceo茄喱啡講出黎

旁觀者清

絕對魔女VS奇蹟魔女 果part都好好睇

when they cry 1 & 2係寒蟬 (1出題 2解)
when they cry 3 & 4係海貓 (3出題 4解)

When they cry 5 係海貓之後又一個新世界

有d漫畫網EP7淨係去到39 其實最後係48 個陣睇完先知 希望冇人中伏

好正氣

奶野 我睇果個得38

bio8是不是抄海貓

上網搵下就有 霧江繪羽

估唔到呢度有咁多人鍾意呢套野
個人認為真係神作

漫畫版救左呢套爛尾作品
當年追小說
一開始係向全世界發起挑戰
點知去到ep3定4已經有人估中左真相
結果就開心亂黎
去到臨尾先走黎話真相唔重要
果陣大家屌到

好心佢學下向死神許下最後的願望個作者
就算已經有人估中左謎底都唔好亂改劇情
由得個故善終

個人感覺
推理成件事個過程唔重要
重點係推理個動機

其實應該唔係改劇情
而係入面串鳩d讀者
仲記得EP8 d黑山羊講既對白
完全係扮鳩d讀者
雖然最後主旨係相信魔法 相信虛幻 真相未必係最重要
不過佢肯解釋曬d野同劇情好睇就算數啦

當年討論話係因為有人中途已經估中左個謎底
所以龍騎中途走去改故事走向
好可惜佢本身個故已經有漏洞，佢設計推理謎團又唔係設計得特別好

中途先轉，愈轉愈爛

龍騎士好強調呢點 無愛就睇唔到真相
將大部分推理迷觀眾醜化成黑山羊黎評擊
搞到套野最尾俾人插到呢

龍騎士太串，搞到好多人唔鍾意呢套野😭
明明好睇過寒蟬

我都覺得相信魔法先係主旨

因為根本可以作好多個所謂真相

唯有相信魔法係唯一唔會有改變嘅答案

至少其中一個核心謎團 黃金鄉所在地 有人ep1定2已經推理到 佢都無夾硬改到 算好啦

果時好似話ep3定4出嘅時候
2ch已經有人估到真相
所以先將件事再整複雜啲（但同時都多左漏洞）

到後面佢無辦法自圓其說，個推理謎團又唔係特別神，仲要串人
結果炎上

開始亂黎

當然，我相信最核心果啲情節無改
但係就係支線情節同魔法果度搞到件事複雜左
我情願佢一開始唔好標榜呢套係推理作品

佢係包住推理皮嘅奇幻懸疑作品

比人估到唔出奇啦
我game冇玩 唔太熟d細節 唔敢講太多
但以一套漫畫黎講 真係好掂
btw 我睇EP1既時候都以為係冇奇幻元素
以為一定係有咩把戲先make到
但去到EP3左右已經放棄當推理睇
係當佢兩邊辯論+打鬥+鬥智
當劇情內容黎講真係好多元化

不過有d想睇精彩推理就會有d失望

全劇入面 理智d睇 我對EP6貝阿朵點樣用詭計救戰人果part 係有小小失望
我以為會有個更加科學智慧可行既方法

睇完結局再諗翻呢part 我發覺自己依家又接受到

呢個世界真係好需要魔法

因為當年係邊寫邊出
半年左右出一集
大家大把時間逐隻字研究細節

果時有人懷疑係因為出到第3集已經有人推理到成件事，所以個作者先寫寫下轉方向
但一開始真係當推理故嘅讀者就好難接受
我覺得龍騎真係唔岩寫推理，佢集中改善故事演出會好好多

以為佢會去到尾都仲會玩鳩人做旁觀者
點知一係唔出手
一出手就型能到傻

bio8 八集
海貓 EP8 都係八集

確認了

當年嘅訪談（簡體）

雖然佢聲稱係降低難度，但果時都有人覺得係因為好多真相已經俾人推理左出黎，所以唔使再等解答篇先講，可以係ep3直接講了

2ch啲人好勁

軍事戰爭亂倫野嘅背景對推理呢件案影響唔算太大，同埋當時都無俾線索

我講估到係指
1.兇手假說
2.犯案手法，同埋

有冇貝倫H圖或者H漫
呢個閪女人真係好想睇佢比人凌辱

K: 假如大部分读者能够轻松跨越EP4的话，之后难度有可能会急剧上升咯？

R: 当然了。创作《海猫》和创作《蝉鸣》时有个明显的差别，那就是创作时一定会先注意读者的反响。所以《海猫》会根据每一部作品的反响调整难度。这也就意味着《海猫》是我和读者之间的游戏。因此，等系列完结后再来玩这个游戏的人就体会不到现在这些玩家的乐趣了。

某程度上個故會爛尾都係因為佢太在乎讀者嘅推理
本來長期作品就會有“中途俾人估中謎底”呢種風險
佢就偏要同讀者鬥

龍騎士07=魔女
觀眾=黑山羊
事實佢成功撚到我地了

EP6呢個位真心覺得真係全劇最佳 做動畫直頭係可以即刻播首起曬雞皮既BGM
好似命運石之門第23集咁
可惜個前因真係 但都收貨啦

動機的話，
無俾線索個人認為不能算是推理

因為動機其實作者無俾過線索，佢鐘意點吹都得，佢話唔係戰爭係其他野都得

我意思係ep3左右，2ch啲人已經將有線索嘅野推理晒

咁你要玩GAME啦，海貓BGM同配音都係一流

我記得ep8漫畫版繪梨花好似係有講明

我會明推理迷睇完ep8會反枱，
但當普通故事睇其實幾有張力幾熱血

寒蟬都有呢個問題，冇啦啦出魔法
當故睇>好正好浪漫，係愛呀
當推理玩>仆街啦，撚鳩讀者

一開始就落戰書話玩家推理唔到
點知中途就有人推理中晒
唔撚認輸就硬寫到推理ge玩家係黑山羊
然後就話玩家無愛 轉移自己輸左ge事實
先搞到咁

有時間都想玩下
睇呢套漫畫已經透支左好多時間

就算金田一漫畫都有會連載到中途就俾人估中謎底
更何況佢啲計謀仲要簡單過金田一

諗返又係，寒蟬基本上ep7又係解曬所有謎只係bad end
所以要整個天時地利人和+最終決戰嘅happy end ep8
雖然爽度好高但事後諗返根本係御都合到一個地步

為啖氣
同埋佢想好似寒蟬咁
4出題編+4解答編

我都頂唔到太長故事所以主要係睇漫畫
我又覺得佢有責任用ep7講返大約真實個情況嘅
雖然漫畫版都超長

有冇人留意龍騎新作講乜嘢

淨係見到第三次世界大戰

如果你講現實個日發生咗咩事EP7有交代..仲比埋紅字 睇你信唔信

緣壽

can't agree anymore

我覺得既然個故事係建基於
作案手法同黃金謎題的所有線索已經提供，並非用非登場人物或未經提示的線索作推理，咁作案手法/黃金謎題呢兩方面有人係出題篇就估到其實唔係大問題 (因為咁先係「出題」的意義)，出長篇就預咗有人睇到解答篇之前已經估到答案，至少自己估的過程係有趣的。
(至於話作者用黑山羊影射讀者，我最鍾意睇挑釁讀者請寫多啲)

即使估到分身身份，解答篇仍然有存在意義
對比返緣壽對家族悲劇的心態同成長已經差好遠

我都係咁覺得 就算有人話估到曬d推理
但都唔會影響後面d精彩情節

睇曬全套再睇翻EP1-2係兩隻feel

推到多d人睇

EP4 紅藍字vs

EP5 夏妃

EP6

高質作品過多不能盡錄

神作不解釋

utube睇人玩都係一種樂趣

漫畫勝在畫面靚 華麗
game就有bgm
真係缺一不可

Game對白有把聲都重要..貝倫咪啪 再諗下Erika

散真係有生之年系列

岩岩打算重睇 睇到呢個位
抄寒蟬

當年追漫畫因為幾個EP同一時間出睇到一舊舊
有冇人可以簡略咁講下其實個真相係點

ching你都話睇到一舊舊...不如重睇

d人話貝倫係由梨花分裂出黎

我以為係調翻轉
莉花係貝倫係平行時空既苦行既分靈體

07自己都解唔開自己d推理

巴打係咪睇咗咩薄本

寒蟬入面的卷頭詩/短句署名Frederica Bernkastel應該就係指貝倫卡斯泰露(Bernkastel)
雖然07冇正式解釋，但可能係指成為魔女之前的下位依代同古手莉花的輪迴有關
貝倫作為遊走碎片世界的魔女，應該都共有寒蟬碎片世界的記憶，所以哩一幕應該係特登玩梗，反正貝倫骨子裡都爛透了，可以話係得知本性之後更覺噁心的一幕扮晒可愛

淨係有睇寒蟬，想問有冇關聯？

劇情上係獨立嘅
但上面都有人提到，有一個角色同古手梨花有關，但唔影響劇情

記得呢個分晰幾好

識睇一定睇龍騎畫風

如果你buy寒蟬咁佢會話係梨花最後捨棄左腹黑魔女人格做返一個普通腹黑嘅細路，貝倫獨立左出黎
你buy海貓就會話貝倫一直都響碎片世界生活左成千年，梨花只係下位代表
睇你點睇

哇 好似兩邊都解釋得通
但感覺上魔女個feel 好似上位d

金色字

煲完ep4了

進入神作階段

1個星期睇左1～5 個頭痛到仆街 好多推理認真睇都幾廢 不過演出同劇情舖排橋段都頂級 第3局扮正義最尾變返黑果度極震撼

推理當配菜 主軸都係睇劇情
但d推理都好過癮既
因為大家鬥反駁對方論點好過癮

佢d推論好兒戲
好多都係歪理
不過又畫到好有逼力
傳說中既一本正經胡說八道

不過過一段時間消化完再2刷會有新體驗

其實d推理 講緊EP1-4個patten係
根據目前有既訊息 正方提出可行既手法
反方用紅字or其他訊息 去話你冇可能
然後再側邊帶小小右代宮家族d人既經歷
正反雙方係到諗對方既漏洞
我覺得唔算太歪理啦 唔計魔法果d (ep6嘉音密室回)
因為d推理 除左紅字係FC既
其他完全只係可能性
如果唔係點會有戰人老馬事件

去到後半part已經唔係推理 而係慢慢解釋真相
大家身世同黑歷史 再加大量誤導

除左佢公開既真相
所有野推理=可能性

d meme圖
small bombs係真答案!

冇話歪理，佢地唔係正經推理個真相係點
魔女出題，戰人要搵到合邏輯嘅殺人方式
例如金藏曉飛合邏輯，但根本唔現實

諗起少年Pi
睇完飄流2百幾日，先同觀眾講，一切可能都係假
信有老虎，奇幻但好有愛
相食老母，就現實而黑暗

真係要玩game
成堆一流BGM/歌
DAI, 志方
下舉志方既歌,有D有劇透

海貓BGM世界第一

好似係用3位1體去解？

係small bombs

海貓果時玩完sad 左好耐
騎住白馬番黎接你 一句說話折磨左一個女仔十年
之後引發左一個死全家既悲劇 再導致緣壽無故被折磨十幾年 同埋一個女人要照顧仇人個女既折磨

根本成個都係悲劇 而中間可以依賴既 只有唔存在既魔法
直面真相既殘酷 同 活於魔法中既溫柔

小弟愚見 其實作者都有講過
係戰人把口出既
大概係 推理小說重點唔係犯案手法 而係動機
所以推論只係形式 背後主題先係重點

所以我覺得故事好多窩心劇情都係假嘅。

ep1-4 出題篇呢個家族既偽善已經好明顯。。仲要好撚扭曲。。
最屈機真係家主玩埋個女 因果黎
故事好多對白都深刻到仆街

無聊是魔女的毒藥
幾多人因為相信魔法而絕望
沒有愛就看不見

套野同寒蟬真係07既最高之作

寒蟬代入檜梨花會絕望好多

樓座係BEST MOM

好似冇人記得明日夢 聽講係海貓咲返黎

好難記得明日夢 我都係岩先check 先知

而且開頭個目標其實唔係推理兇手
睇到後面好易唔記得
本身個目標只係證明人類方犯罪的可能性
從而否定魔女的存在
所以只需要提供「某人於某時犯案可能」的論述

到後面投入充足的角色故事，豐富角色之後
先開始由推測手法轉向推測動機
如此一來其實開頭的唔算係推理都正常

十年前睇動畫入坑
前幾年一次過睇哂漫畫真係好爽
不過綠壽真係好煩膠

頂
難怪以前睇覺得咁就完左咁奇怪咁
原來仲有咁多集無睇

睇漫畫既好易中伏咁

ching有冇source

殘體網注意

無 而家搵緊

樓上有link

thx

綠壽細個已經比貝倫洗腦 詳見海貓翼01

社會上既三姑六婆

原本可以同時繪羽伯母好好生活

應該要雙向啦
後面繪羽都有講自己假如打開心房就唔會係咁既局面
不過最後繪羽都係扮緊醜人 為綠壽守護個真相

個世界周不時有人想打開貓箱
主流係留弗夫霧江殺人OR繪羽殺人
加上霧江娘家班人挑潑
緣壽繪羽注定交唔到心

假如佢兩個交到心就冇緣壽上天台既故事

估唔到套野咁耐都仲有人討論

大家係魔女派 定 糖心風暴派

魔女

貝阿朵莉切

兩樣都唔係
係愛既故事

錯
係罪嘅故事

忘記犯咗咩罪嘅罪

愛がなければ、視えない

唔好亂咁同啲不男不女承諾任何野

呢句野好屈機

同埋惡魔證明

你有冇愛？ 有愛就唔好問咁多

跌落山

我很喜歡她 就算唔可以結合

咁撚大對波都可以假
抵比人呃

呢句野真係好屈
基本上海貓任何謎題都可以撻呢句野黎串9人
但係真係好有feel

話唔定係任結合唔會有任何後果呢

自卑心作緒 導致事情走勢一發不可收拾

樓主你快D去玩返原game
漫畫冇個堆bgm 真係冇得比

貝倫同拉姆達先係真愛

bgm真係一絕

仲有07作畫

會盡快安排時間去玩

雖然D人設一定係樣衰+難接受
但係講顏藝都係07作畫好過跟住ps4/依家steam個埋美化arts

有冇人會有PS3版既高清CG包

解謎 ? 邊有謎解 龍7自己都解唔撚到

Ep7 其實Wright 算解左
雖然唔知點解佢係都唔肯直接講答案

詳細就太耐之前唔記得
但係

我記得係9up咗幾句詩咁嘅野
1乜乜乜
2乜乜乜

但係冇條條線 個個密間解

玩完海貓可以睇吓依篇文
d感想都講得幾中肯
佢提到海貓有好多敘事層
依一點真係最深印象
棋盤嘅棋子又有自己嘅棋子
無限loop咁搞到產生出幾個上位世界
睇個陣就好過癮但事後諗返其實好混亂

其實最好玩嘅地方真係要好似當年嘅人玩完1個ep就停一停
睇吓d討論假說先好玩
因為作者毎一個新ep嘅線索都會推翻上一個ep讀者嘅一d推論
睇得明仲好玩
有d假說都有point,好似朱志香魔女說
係未開估真相之前段時間真係最美好
海貓嘅事件真相真係好現實
好似金藏嘅愛情故事真係美化咗好多

土歸土
灰歸灰
塵歸塵
幻歸幻
跟住就加句幻想無法xyz
不外乎暗示呢幾味

好記得哥陣有人估到係台灣捷運淡水線

呢樣都係要當年追住玩先體會到
大家幾經討論研究既假說係下一個EP直接被紅字否定
其實呢種互動形式既推論小說係幾獨有一格

仲要做tb

想問啲黃金其實係邊

漫畫解嗰段好似加埋曬啲犯案畫面去配嗰幾句 所以都直白講解曬點解

性別: 紗音

有冇手足有中文化 見到steam有好想睇埋EP5之後既故事

對繪梨花的印象始終停留係不斷講筷子萬能嗰一幕

係膠帶卿

青文出出下海貓漫畫唔出
之前出左既有買齊
真係小眾到咁?

尖端小說都係
出到ep4就冇
明明寒蟬出晒

重睇既時候又搵到一頁係作者串鳩讀者
睇下戰人句對白

仲有三四嘅上位版同嘅疑似上位版

不過同樣不影響劇情

當年有追漢化黎睇都唔係好明
睇完個post去睇漫畫 可能少咗啲支線
易明咗好多 之後再上網睇其他人講
漫畫版EP8修改左原作嘅細節 通順咗好多

但都好多伏筆到最後都冇寫到盡
特登引人繼續討論咁

動畫做唔到寒蟬熱潮咁長 真係好可惜

緣壽跌落街冇死 係因為有保護網

至於貝倫對緣壽個今年內必死既詛咒 我都同意ching既改名=改命

呢個只係其中一個可能性，作者唔會講真實究竟係發生左咩事，

凡事都有真實同魔法兩面真係好痴線

諗起之前緣壽係山崖邊召喚七姊妹殺人
都可以解釋係天草開槍

所以當理解到真實就可以好似幾子咁寫偽書
所以啱規則嘅都係有可能嘅「真相」

看完了

乜原來有新版game咩?
果陣玩到唔知EP5定6 戰人做左GM就冇玩
本身已經夠複雜..出埋金字真係消化唔到
依家係咪補返漫畫就夠?

冇錯

係咪覺得真中合歡抄襲貝阿朵

個post頂唔住要沉了

魔女傳說沉番落大海

淨係睇過動畫 個陣夜晚自己睇

之前睇都覺得魔女應該會係上位

我當時係追漫畫，漫畫唔係EP1完左然後順住去EP2再順住去EP8咁樣
而係EP5第4話>EP4第8話>EP7第2話>EP6第5話>EP4第9話...（呢個順序係亂作，真嗰個順序已經唔記得）跟住個推理timeline咁去，所以一路跟住連載一路睇好爽，因為可能EP6嗰一話出完然後就可以解釋／意會／影響到下一個接住既話數既某啲位，或者直情出左個真相。當年追住睇覺得好神

如果當時唔係跟住睇真係會睇到一舊舊，甩左一兩話已經又唔同左除非單獨成個EP咁追